跟本有鬼帶前線返去旺角比狗咬,兜兜轉轉都係要去返個位

明明知道旺角準備好圍捕,偏偏帶隊友去旺角送死,鬼到仆街

應該係連登有鬼一早話咗冇必要俾人拉